傻閪猁狗今年又賴邊個?

Next year is our year ,年年都谷精射唔出

拉莫斯

要不是鍠
猁早拎咗英超

執柒咗佢啦猁物浦

唔係拉莫斯 上年拎埋歐聯啦 你都on99

塊地

懶艾堅遜
今日表現差到

全世界都知利做唔到lead果隊啦

btw, 話題高手